An機）手機比狗狗沒收左，換左sim 仲有咩可以做到？

狗狗好似可以開到AN機，換左sim 啲whatsapp記錄好似唔會刪
有咩可以做到？

Push

緊急

推

我無嘢講

whatsapp 可以transfer nunber

如果有用開啲find my device功能可以remote erase device

an8.0以上破唔到

好似

大陸機除外

Samsung

其實點開？

發夢帶舊機 太空卡

唔好登入 連登acc是常識吧

唔知道，但律師話一定開到

但係舊機紀錄就會冇曬？因為number冇變，只係換左張Sim

1

number 冇變
舊機重新喺login 多次時已經會彈要verify 多次電話nunber
然後強制彈你出去

2

我試下

3

4

5

你有冇d咩目的sin

盡量Del曬所有野

6

7

宜家反而erase唔到？

8

9

十連

三星好似都有遠端洗機

Google pixel, we trust
個個月security update
爆到咪爆囉

點解開到？face id ?

律師係咪水人，apple之前連fbi , cia 要求解鎖都唔制。要求得佢解應該破唔到掛